直擊PlayStation 法國巴黎遊戲展展 + 討論區

開左個台同大家直擊旁述 + 討論

應該好似以前gamescom 咁垃圾

開始未

開始

除左E3同TGS其他都係垃圾

香港主題

香港

隻摔角幾正
香港主題隻game果類視角唔鐘意

TGS 最垃圾喎 E3 , PSX 最好

比啲猛料黎

pre show ja

咁樣鳥瞰睇怪怪地咁

鳥瞰根本show 唔到香港正係邊

sims 4

網球GAME

睇完呢個show,我又感受到switch衰亡既氣息了

點解？

playstation啲遊戲今次來勢洶洶喎

唔好個個post都搞到變成bs vs ps4啦

Ns

說好的核彈？

係咪一開始介紹indie先

睇下SHOW討論下都搞到小學雞咁

右下有半個鐘倒計時係咩黎？

而家似係PRESHOW緊

希望係
部PS4已經餓左半年冇GAME打

任豚在氈抖

煩撚到

你係咪窮到買唔起兩部機

D傻鳩打機打到做埋免費打手

好似有錢分咁

我比錢你地，你地快撚D打交，到時仲好睇過個show

右下個計時做乜？夠鐘係咪有核彈？

lm

大把傻鳩日日開片 你畀錢我托

倒數完個咪收工囉

屌,浪費一個鐘
都係要等PSX

pre show 啊

自膠

開波開波

START

第一隻已經好有興趣

我以為係鬼武者續集

INFAMOUS

忍者龍劍傳?

and here comes the giant enemy crab.

SUCKER PUNCH
鬼佬整日本GAME

RIDGEEEEE RACER

Erica

TOUCH HER

Ubi

MONHUNT

HORIZON同MONHUNT聯動
真係估唔到

HORIZON x MONHUNT

beta喎

隻貓正啲

應該會冇哂日系動畫合作，變哂歐美

DLC

有核彈未

唔知隻蜘蛛俠會有幾多QTE呢

好心一係整Spider-Verse啦

正喎呢隻

個ANDROID女好正

NO RELEASE DATE STILL

Detroit 快d出啦

Kratos

頭先 隻人工智能機械人 隻game幾有趣，好似廿幾年前d卡通選項game咁。

講得好

但如果無動作就只係睇故事

Per + switch + PC

horizon啲怪同舊嗰啲有咩分別

JUST DLC

大絕

核彈

LAST OF US

有botw feel

你係咪講錯另一隻

???????????????

點解D亞洲人要整到咁樣衰

last of us!!!!!!

the last of us part2

結果都係冇FROMSOFT蹤影

FINISHED , WAIT TIL PSX

我仲以為最尾係BB添....一開始又森林又火把

整體其實OK,好睇過TGS先

係…啱啱覆錯左……我係指隻shadow 乜乜乜

真係想BB出2，但係個故事都完整，出都應該用新title

不過好多續作……除左隻Android 指令game膙mhw之外冇乜特別。

亞洲人可以有幾靚仔

darks souls
BB

DS唔係話好大機會唔會再出?

至少整隻fromsoft既game黎頂下癮....
係唔係BB2都無所謂....

反而最期待SUCKER PUNCH隻武士game
佢地整起碼畫面有保證先
而且之前Infamous都算好玩

而加鬼佬game真係悶悶地

fromsoft 唔知幾時先有新game出

始終個故事去到第三集已經好完整 講緊傳火呢個主題上
但始終都好想再出
打左咁多年機 我真係得呢隻會肯爆機同埋係咁開新周目

The last of us真係估唔到

The Hong Kong Massacre 係咩GAME黎

Top View槍Game
睇落冇乜野玩

出左發售日？

感覺有好多有排都未出到 2018都冇寫
隻賽車同畫畫果隻唔錯
其他都係預計之中 除左mhw同地平線合作估唔到
vr啲game反而有幾隻好似幾有趣
隻槍game同隻戰略game

咁就叫核彈 畫餅充飢

btw 艾莉變左筋肉人

唔夠爆點……

pso x mh 就真係夠晒爆

兩隻都係 國民級game

完？

mhw係估唔到，但根本唔夠震撼……

有種就sega x capcom，ps mh 互連合作，十幾年宿敵作品合作

唔係艾莉嚟

打完BB+DS3真係好空虛

重製下Demon Souls都好呀

armor core………

屌我仲要而家ds3差唔多完三周目 都買左但未玩dlc 唔想隻驚咁快完

friede bbg太好J 忍唔住一開始就買哂

ds真係好正
一周目玩完直劍，二周目玩大劍，咒術，法術，奇蹟係咁loop，每次都好似玩緊新game咁

dlc有d武器既戰技都幾型

話係Ellie 真係用屎眼睇野 又冇紋身又冇咬痕，點睇都係佢呀媽啦

終於有網球game

重製埋dark soul1呀唔該
神作

我都覺係佢啊媽 呢條女隻手太乾淨喇

神game

純文字討論？

on9

trailer 啲角色勁似大陸人